Sel 20 Julij 1862
Märt Udde saab Udde Tallo perre mehheks Mõisa wallitsusse ja Koggo konna kohto poolt pantud selle pärrast et se samma omma tehtud rahhaga selle maia wõlla on maksnud mis selle maia warrandus piddi maksma wõlg olli 40 Rublad
Pea kohto mees Josep Leppasep XXX
Mõisa Wallitsusse Nimmel
